有冇人有任何idea /問題要諗答案

呢排做廢青係屋企抖緊想用下個腦
有咩問題想問都可以係到問睇下我有冇答案
or 任何 2揀1 既問題呀之類 幫手睇下份cv都冇問題
盡量秒回 唔想係到問可以留tg

9推 1連

有雞先定有蛋先

9推 2連

相信進化論定創造論？

有雞先 我信進化論 好似係

上面答左

Iphone7定8？

一手定二手

處女定公廁？

哇大佬 你咁樣問係問人食飯定食屎喎
過人世就梗係處

點解間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB 🤔

今晚食乜好

因為最多人睇係tvb唔洗成日轉台

垃圾堆填定用焚化爐好？

有冇3揀1呀
邊頭呀 自己煮定出街食呀
自己一個食就煮個意粉啦 20分鐘搞掂

一手

源頭減廢最好
2揀1就 焚化爐

遲下non jupas interview 打唔打tie好

睇容量 如果64gb夠用就買8

考唔考2019DSE玩野好？

個人認為smart casual 最好
姐係成套西裝但係唔打tie
最緊要係對答要練好 有禮貌 多d對鏡學笑 同屋企人模擬一下入去既場景

如果你唔係返工咪去玩下 oral去吹下水傾下計都好
返工唔通特登請假去玩咩

9推開始

你對財政預算案有咩睇法

搵得波叔做你都唔會有咩期望
不過無諗過收入越高 會派得越多糖
仲要個gap都幾大
1380 億營餘 撥錢去創科 係理解
但係500億真係有少少on9 對比返醫療只係用緊700幾億
我自己本身對佢期望已經唔高 不過份野都仲要比期望再低少少

同埋佢要益自己友都算
你門面野都做得好少少呀 好多位你明知人地會入你
就醒少少唔好做得咁揚啦

9推

9推2連

點解社工知道求助者犯法一定要報警
而律師知道客人犯法一定要保密
律師同客人的保密原則應唔應該用於社工同求助者的關係上
即係無論求助者向社工講d乜都好 包括犯法／其他人犯法的事
未經求助者同意 社工唔可以向第三者透露

社工都好似無話一定要報警？
我個人角度認為應該用落求助者既case上面
主要係可以令真係需要幫助既人無保留咁講曬想講既野

女人露點係18禁，咁如果key男人嘅乳頭上去會唔會18禁

你可以開post貼一張睇下連仔答唔答到你呢個問題

咁社會同求助者的對話內容係咪應該有法律限制要完全保密呢
唔單止可以保障求助者
同時可以保障社工不被追究

咁點解女人比男人睇到私人部位係女人蝕底
男人比女人睇到私人部位又係女人蝕底

我反而覺得有冇保密唔係重點
而係求助者首先要知道佢地既對話係唔係保密
同時佢都應該有權利要求社工保密

可能係社會約定俗成/定型?
就好似女人唔會犯強姦罪
可能有一日你所講既野都會被推翻既

btw感情問題都無任歡迎

因為最多香港人睇系 T V B 唔駛成日轉台
因為最多中國人擁護共產黨唔駛成日轉黨

因為食客同老闆想睇 呢個就係現實
好似係

9推2

9推3

9推4

讀唔掂physics 點算好

中學定大學

Captv定100毛？